


ーーーーー
ベースづくり
ーーーーー
・Windowsの方のアプリが落ちる問題
　・メモリがいっぱいになって死んでるっぽい。リリースしまくっても落ちる。プロファイラ使いたい。
　・ただ、監視の範囲に届くよにはなった。

・mad mapperとの連携
　・syphoneを突っ込む

・個人認識のラベルが外れた時に、それを修正するUIを作る
　・どうやって作る？

・Kinectのフレームレート遅い問題
　・延長した状態で、いまのKinectからのOSCデータ受け取りを検証する


ーーーーー
シーン造り
ーーーーー
・ドクロのシーンを軽く作る
　・テキストを出し方を児島さんに聞きつつ、一回日本語描いてみる
　・


・歌詞のシーンを軽く作る
　・同期して出てくる仕組み
　・ズレたときに修正するUI


・VJのシーンをいくつか入れる
　・quatroの時のシーンも便利なので入れておく　
　・前回のライブラボのものも入れる



-----
やりたいこと
-----
・今のmaxパッチがあまりにも初心者感前回なので、ひがさとるのmaxパッチ解析して、もっとキレイにかく

